求救 住村屋 好多飛曱甴 點消滅

連睡房都有 小妹有潔癖 每日都消毒周圍 d曱甴都係照入我間房 仲要識飛 又有d細細粒嘅bb曱甴

而家眼見有一隻識飛係我房 匿埋咗
點引返佢出廳好

已搵人代購一點絕 聽日交收 但今晚唔知點瞓

津路水炮

點用

留低tg我教你

點引返佢出去啊

唔知佢匿咗去邊 係床後面

冇嫁喇 村屋用藥炸間屋都會係咁入嚟

你最多就係極密嘅窗網 門罅塞死 衞生做好
最好咪試下養一堆神獸

有冇裝蚊沙蚊網

村屋就算q數啦
就算你燒撚左間屋
第二日啲蟲蟲都會喺灰燼到開p

搬走啦 地球好危險

但係有露台 又有天台 個廳有我都仲接受到
睡房就唔得 睡房我有裝蚊網 加上夏天 我冇開過窗

有呀

會唔會因為我家姐搬走咗 個上格床用咗黎放雜物 所以有
但d雜物都係d床上用品 冬天厚被 冬天厚褸 咕𠱸 枕頭個d
d昆蟲入親黎一係地下 一係就上上格床後面條那到

大廈外牆噴防蟲
地下灑甲由粉
漂白水倒坑渠